手指水泡

以前都試過間中有，好似係抵抗力唔好先會發？

一般一排就會謝同甩皮無事

但今次好似成2, 3星期仲有，仲隻隻手指都試過。。

我都有。。 要睇醫生

手足口

查野？

幾耐好？

濕氣重 壓力大
搽緊濕疹膏
穿咗會好痕

係咪剩係查野？好返無返發？

性病

應該唔係穿咗啲水會痕 因為唔係傳染病 係刺激到神經
無好返 但會好一排 保持乾燥
少番梘同洗潔精刺激
我隻手比以前已經少好多

可以gel 完頭成日用肥皂洗問題

咁用咩洗手？

我用Johnson Baby's 嗰隻2+1沐浴露洗手
無咁刺激
過酸橙汁 過鹼洗潔精 隻手都唔得

幾錢到

前排先有,但知驚,即刻食多菜,生果,做下運動出下汗,而家冇

有無相

唔通太少運動？

係咪好多小水泡？
應該係汗胞疹

汗胞疹？

我近排都有 覺得係濕疹有關
揸左濕疹藥膏會好啲

似，但以前好快會好返無事

今次生極仲有

呢排壓力大？
我係厭力大，天氣唔穩定同長期接觸化學物品就會出
尤其是厭力大爛到入肉

睇錯咗手指水炮

我呢排都有生 成粒西米咁
可能真係壓力大

用緊新藥

2 星期慢慢無事。

發作咗半年啦，夏天一開始，就發作

EGO意高能濕疹軟膏

日本嘢